{
  "Aggregate Records": "聚合记录",
  "Append": "添加字段",
  "Asc": "升序",
  "Average": "平均值",
  "Calculation": "计算方式",
  "Cate": "类别",
  "Charts Options": "图表选项",
  "Data Map": "数据映射",
  "Desc": "降序",
  "Down Field": "下移字段",
  "Empty Options": "暂未选项",
  "Field": "字段",
  "Field Count": "分组数值",
  "Field Value": "分组字段值",
  "Field Value Count": "统计字段数值",
  "Group By": "电量分组",
  "Label": "数据标签",
  "Legend": "图例",
  "Max": "最大值",
  "Min": "最小值",
  "Ok": "确定",
  "Order By": "排序依据",
  "Order Count": "分组数据",
  "Order Field": "分组字段值",
  "Order Record": "记录顺序",
  "Order Type": "排序规则",
  "Polynomial Split Statistics": "多项式拆分统计",
  "Primary Key": "关键指标",
  "Record Count": "统计记录总数",
  "Remove Field": "移除字段",
  "Search": "搜索字段",
  "Series": "系列",
  "Sum": "求和",
  "Table": "数据源",
  "Theme": "主题色",
  "Up Field": "上移字段",
  "Update Field": "修改字段",
  "Value By": "电量数值",
  "View": "数据范围",
  "copy-link": "",
  "develop": "",
  "edit": "",
  "err-readonly": "",
  "feedback": "",
  "gene-h5-link": "",
  "gene-h5-qr": "",
  "hello": "",
  "help": "",
  "link-tip": "",
  "loading": "",
  "only number field": "仅支持数字字段",
  "shared": "",
  "shared-tip-link": "",
  "shared-tip-qr": "",
  "submit": "",
  "submit-btn": "",
  "submit-err": "",
  "update-tip": "",
  "v": "",
  "wellcome": ""
}
